/* XMSG: Placeholder text in chart when there is no data */
"No Data" = "无数据";

/* XBUT: Save action in inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Save" = "保存";

/* XBUT: Re-enter action available in saved state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Re-enter Signature" = "重新输入签名";

/* XBUT: Clear action of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Clear" = "清除";

/* XBUT: Cancel action of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Cancel" = "取消";

/* XTIT: Title of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Signature" = "签名";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Tap to Sign" = "轻按以签名";

/* XACT: The accessibility label for the signature area */
"Signature Area" = "签名区域";

/* XACT: The accessibility hint for the signature area */
"Double tap and drag to sign" = "连按两次并拖动以签名";

/* XACT: The accessibility label for the signature image */
"Signature Image" = "签名图像";

/* XACT: The accessibility label for the signature line */
"Signature Line" = "签名行";

/* XACT: The accessibility label for the mandatory field */
"Required Field" = "必填字段";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Canceled" = "已取消";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Next" = "下一步";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Ok" = "确定";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Status" = "状态";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"User canceled Onboarding" = "用户已取消登录";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Without consent you will not be able to continue onboarding." = "如果不同意，则无法继续登录。";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Give Consent" = "授予同意";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Quit" = "退出";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Back" = "返回";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Step" = "步骤";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"of" = "/";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Are you sure you want to quit the onboarding process?" = "是否确定要退出登录流程？";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Want Data Privacy?" = "想要数据隐私？";

/* XBUT: Action available in inactive state of inline signature form cell, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/in-line-signature-form-cell/#behavior-and-interaction */
"Be wise about your data" = "注意您的数据";

/* XBUT: Not Now action title in UserConsentForm */
"Not Now" = "稍后";

/* XBUT: Allow action title in UserConsentForm */
"Allow" = "允许";

/* XBUT: Deny action title in UserConsentForm */
"Deny" = "拒绝";

/* XBUT: Agree action title in EULAView */
"Agree" = "同意";

/* XBUT: Disagree action title in EULAView */
"Disagree" = "不同意";

/* XMSG: Placeholder text in DataTable for loading state */
"Loading..." = "正在加载...";

/* XMSG: Placeholder text in DataTable when there is no data */
"There is nothing to display yet" = "没有可显示的内容";

/* XBUT: Default duration formatter in DataTable */
"%d Hrs %d Min" = "%d 小时 %d 分";

/* XBUT: Done action in keyboard toolbar for a Textfield in DataTable */
"Done" = "完成";

/* XBUT: Error messages shown to users in DataTable */
"There are %d errors in the data table." = "数据表中有 %d 个错误。";

/* XBUT: voice over label for row header in DataTable */
"row header" = "行标题";

/* XBUT: voice over label for row %d in DataTable */
"row %d" = "行 %d";

/* XBUT: voice over label for column %d in DataTable */
"column %d" = "列 %d";

/* XBUT: voice over label for cell type of `leading accessory` in DataTable */
"leading accessory" = "前导配件";

/* XBUT: voice over label for cell type of `trailing accessory` in DataTable */
"trailing accessory" = "尾随配件";

/* XBUT: voice over label for cell type of `text` in DataTable */
"text" = "文本";

/* XBUT: voice over label for cell type of `image` in DataTable */
"image" = "图像";

/* XBUT: voice over label for cell type of `date` in DataTable */
"date" = "日期";

/* XBUT: voice over label for cell type of `time` in DataTable */
"time" = "时间";

/* XBUT: voice over label for cell type of `duration` in DataTable */
"duration" = "持续时间";

/* XBUT: voice over label for cell type of `list item` in DataTable */
"list item" = "列表项目";

/* XBUT: voice over label for row selection status in DataTable */
"selected" = "已选择";

/* XBUT: voice over label for row selection status in DataTable */
"not selected" = "未选择";

/* Default value for DateTimePicker */
"No date selected" = "未选择日期";

/* Default value for DateRangePicker */
"No range selected" = "未选择范围";

/* DateRangePicker press space to set a range value */
"PressSpaceToSelectRangeKey" = "按空格键设置范围值";

/* XBUT: calendar time component label */
"Time" = "时间";

/* XBUT: slider default value label formatter for integer */
"Value: %d" = "值：%d";

/* XMSG: a toast message for read-only cell in DataTable */
"Tapped cell is read-only." = "轻按的单元格为只读。";

/* Default hint text for Read-only Field for NoteFormView and TextFieldFormView */
"Read-only field" = "只读字段";

/* Default error text for when the character count reaches the maximum limit for NoteFormView and TextFieldFormView */
"No more characters remaining" = "没有更多剩余字符";

/* Default error text for when the character count exceeds the maximum limit for NoteFormView and TextFieldFormView */
"Reduce the number of characters" = "减少字符数";

/* XBUT: voice over label for decrement action in stepper */
"Stepper decrease" = "步进减少";

/* XBUT: voice over description for decrement action in stepper */
"Decrease the value by %d" = "将值减少 %d";

/* XBUT: voice over label for increment action in stepper */
"Stepper increase" = "步进增加";

/* XBUT: voice over description for increment action in stepper */
"Increase the value by %d" = "将值增加 %d";

/* XBUT: voice over label for test field in stepper */
"Select specific value" = "选择特定值";

/* XBUT: View all action in MenuSelection */
"View All (%d)" = "查看所有 (%d)";

/* XACT: RatingControl accessibility label */
"%d out of %d stars" = "%d 星（满分 %d 星）";

/* XBUT: timeline preview component see all label */
"See All (%d)" = "查看全部 (%d)";

/* XACT: Timeline preview item accessibility label */
"Item %d of %d" = "第 %d 个项目，共 %d 个项目";

/* XBUT: timeline preview component timestamp label */
"Today, %d" = "今天，%d";

/* XFLD: RatingControl value label format */
"%d of %d" = "%d/%d";

/* XFLD: RatingControl review count format */
"%d reviews" = "%d 个评价";

/* XFLD: RatingControl review count over ceiling format */
"%d+ reviews" = "%d+ 个评价";

/* XACT: RatingControl accessibility label */
"Rating Control %d of %d" = "评级控制 %d/%d";

/* XACT: read-only RatingControl accessibility label: rating with review count */
"Rating Control, rating %d of %d, %d reviews" = "评级控制，评级 %d/%d，%d 个评价";

/* XACT: read-only RatingControl accessibility label: average rating only */
"Rating Control, average rating %.1f of %d" = "评级控制，平均评级 %.1f/%d";

/* XACT: read-only RatingControl accessibility label: average rating with review count */
"Rating Control, average rating %.1f of %d, %d reviews" = "评级控制，平均评级 %.1f/%d，%d 个评价";

/* XACT: read-only RatingControl accessibility label: average rating with review count over ceiling */
"Rating Control, average rating %.1f of %d, %d plus reviews" = "评级控制，平均评级 %.1f/%d，外加 %d 个评价";

/* XBUT: View all messages in message banner sheet */
"All" = "全部";

/* XBUT: messages count in the message banner sheet */
"Messages (%d)" = "消息 (%d)";

/* XBUT: view details in the message banner */
"View Details" = "查看详细信息";

/* XBUT: view different message in the message banner sheet item */
"View %@" = "查看 %@";

/* XBUT: banner message type desc, message */
"message" = "消息";

/* XBUT: banner message type desc, information */
"information" = "信息";

/* XBUT: banner message type desc, confirmation */
"confirmation" = "确认";

/* XBUT: banner message type desc, warning */
"warning" = "警告";

/* XBUT: banner message type desc, error */
"error" = "错误";

/* XBUT: banner message type desc, error */
"AI notice" = "AI 通知";

/* XBUT: Reset action of filter feedback bar, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/filter-feedback-bar/#behavior-and-interaction */
"Reset" = "重置";

/* XBUT: Apply action of filter feedback bar, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/filter-feedback-bar/#behavior-and-interaction */
"Apply" = "应用";

/* XTIT: The alert message for `ListPickerDestination` pulldown dismissal */
"Are you sure you want to discard your selections?" = "是否确定放弃选择？";

/* XBUT: The alert Discard Changes action title for `ListPickerDestination` pulldown dismissal */
"Discard Changes" = "放弃更改";

/* XBUT: The alert Keep Editing action title for `ListPickerDestination` pulldown dismissal */
"Keep Editing" = "保留编辑";

/* XBUT: The \"Select All\" button title on the List Picker header */
"Select All" = "全选";

/* XBUT: The \"Deselect All\" button title on the List Picker header */
"Deselect All" = "取消全选";

/* XBUT: The \"Selected\" title on the List Picker header */
"Selected" = "已选择";

/* XACT: The accessibility hint for Text Input Views, editable */
"Text field, Double tap to edit" = "文本字段，双击即可编辑";

/* XACT: The accessibility hint for Text Input Views, editing */
"Text field, is editing" = "文本字段，正在编辑";

/* XACT: The accessibility hint for Text Input Views, editing, with clear button */
"Text field, is editing. Double tap to clear text" = "文本字段，正在编辑。双击即可清除文本";

/* XACT: The default accessibility label for the custom action in TextFieldFormView if none was specified */
"Custom Action" = "自定义操作";

/* XBUT: Error messages shown to users in DocumentScannerView */
"Failed to create PDF page from images" = "无法从图像创建 PDF 页面。";

/* XBUT: Cancel message shown to users in DocumentScannerView */
"User cancelled the scan" = "用户已取消扫描。";

/* Progress Indicator accessibility label: processing */
"Processing" = "正在处理";

/* Progress Indicator accessibility label: loading pausable with indicator progress */
"In progress with option to pause, %.0f" = "正在进行，可以选择暂停，%.0f";

/* Progress Indicator accessibility label: loading stoppable with indicator progress */
"In progress with option to stop, %.0f" = "正在进行，可以选择停止，%.0f";

/* Progress Indicator accessibility label: progress halted with indicator progress */
"Progress halted, %.0f" = "进度已停止，%.0f";

/* XACT: Slider accessibility label */
"This is %@ slider whose maximum value is %@ and minimum value is %@" = "这是 %@ 滑块，最大值为 %@，最小值为 %@";

/* XACT: Slider accessibility value */
"Current value is %@" = "当前值为 %@";

/* XACT: Range Slider lower thumb accessibility label */
"lower range slider thumb, current value is" = "下限范围滑块缩略图，当前值为";

/* XACT: Range Slider lower thumb accessibility hint */
"you can swipe up or down to change the lower value" = "您可以向上或向下滑动以更改下限值";

/* XACT: Range Slider upper thumb accessibility label */
"upper range slider thumb, current value is" = "上限范围滑块缩略图，当前值为";

/* XACT: Range Slider upper thumb accessibility hint */
"you can swipe up or down to change the upper value" = "您可以向上或向下滑动以更改上限值";

/* XACT: Single editable Slider thumb accessibility label */
"slider thumb, current value is" = "滑块缩略图，当前值为";

/* XACT: Single editable Slider thumb accessibility hint */
"you can swipe up or down to change the value" = "您可以向上或向下滑动以更改值";

/* XACT: Single Slider accessibility label */
"This is a slider, the minimum value is %@ and the maximum value is %@" = "这是滑块，最小值为 %@，最大值为 %@";

/* XACT: Range Slider accessibility label */
"This is a range slider, the minimum value is %@ and the maximum value is %@" = "这是范围滑块，最小值为 %@，最大值为 %@";

/* XACT: Single editable Slider accessibility label */
"This is a slider that is editable, the minimum value is %@ and the maximum value is %@" = "这是可编辑的滑块，最小值为 %@，最大值为 %@";

/* XACT: Single non-editable Slider accessibility label */
"This is a slider that can't be edited, the minimum value is %@ and the maximum value is %@" = "这是不可编辑的滑块，最小值为 %@，最大值为 %@";

/* XACT: Range editable Slider accessibility label */
"This is a range slider that is editable, the minimum value is %@ and the maximum value is %@" = "这是可编辑的范围滑块，最小值为 %@，最大值为 %@";

/* XACT: Range non-editable Slider accessibility label */
"This is a range slider that can't be edited, the minimum value is %@ and the maximum value is %@" = "这是不可编辑的范围滑块，最小值为 %@，最大值为 %@";

/* XACT: Single editable Slider Text Field accessibility label */
"slider value text field" = "滑块值文本字段";

/* XACT: Range editable Slider Lower Value Text Field accessibility label */
"lower value text field" = "下限值文本字段";

/* XACT: Range editable Slider Upper Value Text Field accessibility label */
"upper value text field" = "上限值文本字段";

/* XACT: Editable Slider Text Field accessibility hint */
"You can double tap to input a specific value" = "您可以双击以输入特定值";

/* XACT: Editable Slider Text Field accessibility value */
"current value is %@" = "当前值为 %@";

/* XACT: Range Editable Slider accessibility value */
"current lower value is %@, upper value is %@" = "当前下限值为 %@，上限值为 %@";

/* XTIT: Title of step progress indicator, see https://experience.sap.com/fiori-design-ios/article/step-progress-indicator/#adaptive-design */
"All Steps" = "全部步骤";

/* XMSG: AI Notice message */
"Suggested by AI. Verify before use. " = "由 AI 建议。使用前请先验证。 ";

/* XBUT: Attachment operation menu item - Photos, which stands for Photo Library */
"Photos" = "照片";

/* XBUT: Attachment operation menu item - Files, which stands for documents available for upload residing in Files */
"Files" = "文件";

/* XBUT: Attachment operation menu item - Camera, which can be used for taking photos and movies */
"Camera" = "照相机";

/* XBUT: Attachment operation menu item - Scan. Use camera as scanner and generate PDF files */
"Scan" = "扫描";

/* XACT: The accessibility preview action for the attachment */
"Preview" = "预览";

/* XTIT: Attachment title of deletion confirmation */
"Delete Attachment?" = "是否删除附件？";

/* XBUT: Attachment deletion confirmation button */
"Delete" = "删除";

/* XBUT: Attachment add button */
"Add attachment" = "添加附件";

/* XACT: The accessibility hint for add button */
"Double tap to add attachment" = "连按两次以添加附件";

/* XMSG: Attachment thumbnail */
"Thumbnail" = "缩略图";

/* XMSG: Attachment uploading */
"Attachment uploading" = "正在上传 %@，请稍候...";

/* XMSG: Attachment error */
"Attachment error" = "上传 %@ 失败。错误消息：%@";

/* XBUT: Sign In Action in the Authentication */
"Sign In" = "登录";

/* XMSG: Placeholder text for inputView in the Authentication */
"username" = "用户名";

/* XMSG: Placeholder text for inputView in the Authentication */
"password" = "密码";

/* XBUT: Submit action title in AI User Feedback */
"Submit" = "提交";

/* XMSG: Submission failed title in AI User Feedback */
"Submission failed" = "提交失败";

/* XMSG: Submission failed description in AI User Feedback */
"An error has occurred. Please try again later." = "发生错误。请稍后重试。";

/* XBUT: Retry action title in AI User Feedback */
"Retry" = "重试";

/* XACT: The accessibility label for the like button in AI User Feedback */
"Positive feedback" = "积极反馈";

/* XACT: The accessibility label for the dislike button in AI User Feedback */
"Negative feedback" = "消极反馈";

/* XACT: The accessibility label for the vote buttons in AI User Feedback */
"enabled" = "已启用";

/* XMSG: Onboarding scan view title for scan unsuccessful */
"Scan Unsuccessful" = "扫描未成功";

/* XMSG: Onboarding scan view hint for scan unsuccessful */
"Please select a QR code image." = "请选择二维码图像。";

/* XMSG: Onboarding scan view title for invalid QR code */
"Invalid QR Code" = "二维码无效";

/* XMSG: Onboarding scan view hint for invalid QR code */
"The QR code was not recognized." = "未识别二维码。";

/* XTIT: Onboarding scan view title for request access to photos library */
"Allow Access to Photos" = "允许访问照片";

/* XMSG: Onboarding scan view hint for request access to photos library */
"To choose a QR code image, please give access to your photos in your device's privacy settings." = "要选择二维码图像，请在设备的隐私设置中授予照片的访问权限。";

/* XTIT: Onboarding scan view title for request access to camera */
"Allow Access to Camera" = "允许访问照相机";

/* XMSG: Onboarding scan view hint for request access to camera */
"To scan using the camera, please give access to your camera in your device's privacy settings." = "要使用照相机进行扫描，请在设备的隐私设置中授予照相机的访问权限。";

/* XBUT: Onboarding scan view action title for the alert when the permission to access camera or photo library was not granted */
"Settings" = "设置";

/* XACT: The accessibility hint for arrow button in onboarding scan view */
"down arrow" = "下箭头";

/* XACT: The accessibility hint for arrow button in onboarding scan view */
"up arrow" = "上箭头";

/* XACT: The accessibility hint for flash in onboarding scan view */
"flash deactivated" = "flash 已取消激活";

/* XACT: The accessibility hint for flash in onboarding scan view */
"flash activated" = "flash 已激活";

/* XACT: The accessibility hint for photos in onboarding photo picker view */
"Photo %d" = "照片 %d";

/* XMSG: Onboarding confirm view success message */
"Scan succeeded. You will be connected to:" = "扫描成功。您将连接到：";

/* XBUT: Onboarding confirm view action title for continue button */
"Continue" = "继续";

/* XTIT: Title for writing assistant */
"Writing Assistant" = "书写助手";

/* XMSG: Writing assistant version control */
"Version %d/%d" = "版本 %d/%d";

/* XBUT: Writing assistant undo action title */
"Undo" = "撤消";

/* XBUT: Writing assistant redo action title */
"Redo" = "重做";

/* XTIT: Writing assistant cancel alert message */
"Do you want to undo the edits made by the Writing Assistant and revert the text to its original state?" = "是否撤销书写助手所作的更改并将文本恢复为其原始状态？";

/* XTIT: Writing assistant cancel alert title */
"Discard all changes?" = "放弃所有更改？";

/* XBUT: Writing assistant cancel alert action title for keep working */
"Keep Working" = "继续工作";

/* XBUT: Writing assistant cancel alert action title for discard */
"Discard" = "放弃";

/* XMSG: A success toast message for feedback flow in writing assistant */
"Thank you for your feedback" = "感谢您的反馈";

/* XTIT: Title for feedback downvote flow in writing assistant */
"What didn’t you like about this version?" = "此版本有哪些您不喜欢的地方？";

/* XTIT: Subtitle for feedback downvote flow in writing assistant */
"Please rate your experience to help us improve." = "请评价您的体验以帮助我们改进。";

/* XTIT: Navigation bar title for feedback flow */
"Feedback" = "反馈";

/* XTIT: Footnote text for feedback in writing assistant */
"How was this response?" = "此回复质量如何？";

/* XMSG: One date selected for .datesSelection style in Calendar view */
"%d Date Selected" = "已选择 %d 个日期";

/* XMSG: Multiple dates selected for .datesSelection style in Calendar view */
"%d Dates Selected" = "已选择 %d 个日期";

/* XMSG: Has event, used in voice over in calendar view */
"has event" = "有事件";

/* XMSG: Double tap to change the selection, used in voice over in calendar view */
"Double tap to change the selection" = "连按两次以更改选择";

/* XMSG: Double tap to select, used in voice over in calendar view */
"Double tap to select" = "双击以选择";

/* XMSG: Double tap to unselect, used in voice over in calendar view */
"Double tap to unselect" = "双击以取消选择";

/* XMSG: Date selected, used in voiceOver in calendar view */
"Date selected" = "已选择日期";

/* XMSG: Date is today, used in voiceOver in calendar view */
"Today" = "今天";

/* XMSG: Date is today, used in voiceOver in calendar view */
"Disabled date" = "禁用日期";

/* XMSG: Drag tips in .expandable style, used in voiceOver in calendar view */
"Handle to switch from month view to week view" = "用于从月视图切换至周视图的手柄";

/* XTIT: Title for card */
"Card title" = "卡标题";

/* XTIT: Subtitle for card */
"Card subtitle" = "卡副标题";

/* XACT: The accessibility label for the switchItem turn on button in FilterFeedbackBar */
"Switch Item On" = "轻按以打开";

/* XACT: The accessibility label for the switchItem turn off button in FilterFeedbackBar */
"Switch Item Off" = "轻按以关闭";

/* XMSG: Writing assistant panel opening announcement */
"AI Writing Assistant panel opened. Use provided prompts to refine your text content." = "AI 书写助手面板已打开。请使用提供的提示来优化您的文本内容。";

/* XMSG: Writing assistant activation cell hint for accessibility */
"Double tap to activate" = "双击以激活";

/* XMSG: Writing assistant options entry cell hint for accessibility */
"Open to see %@ options" = "打开以查看 %@ 选项";

/* XMSG: Writing assistant undo announcement */
"Undo to Version %d of %d" = "撤销至版本 %d（共 %d 版）";

/* XMSG: Writing assistant redo announcement */
"Redo to Version %d of %d" = "重做至版本 %d（共 %d 版）";

/* XMSG: Writing assistant version update announcement */
"Text updated to Version %d of %d" = "文本更新至版本 %d（共 %d 版）";

/* XTIT: Writing assistant title accessibility label */
"AI Writing Assistant" = "AI 书写助手";

/* XMSG: Writing assistant accessibility instruction for text editing */
"double tap to open AI Writing Assistant and edit text" = "双击以打开 AI 书写助手并编辑文本";

/* XBUT: Writing assistant undo accessibility label */
"Undo change" = "撤销更改";

/* XBUT: Writing assistant redo accessibility label */
"Rodo change" = "重做更改";

/* XBUT: Close button title */
"Close" = "关闭";

